{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018421",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "송돈가 본점"
    },
    "text": "当ソンドンガは大田広域市東区大田路436-33に位置しております。 当店では100%クリーンな済州ジェジュだけを使用して料理を提供しています。 お客様がいつも親切で清潔な環境で美味しい料理を楽しめるよう最善を尽くしています。 営業時間は毎日午後5時から午前2時までで、毎月第1日曜日と第3日曜日はお休みです。 メニューとしては済州生島セギがあり、価格は45,000ウォンです。 メニューとしては済州生島セギがあり、価格は45,000ウォンです。 トセギ400g追加時30,000ウォン、トセギ200g追加時15,000ウォン、キムチクッパは9,000ウォン、キムチチゲは7,000ウォン、思い出のお弁当は4,000ウォン、冷麺は5,000ウォン、ラーメンは4,000ウォンです。 また、焼酎とビールは4,000ウォン、漢拏山は5,000ウォン、漢拏トニックは10,000ウォン、チェジュウィットエールビールは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンドンガはどこにありますか？",
            "answer": "ソンドンガは大田広域市東区大田路436-33に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ソンドンガでは100%クリーンな済州ジェジュだけを使用して料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンドンガの営業時間は毎日午後5時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの定休日はいつですか？",
            "answer": "ソンドンガの定休日は毎月第1日曜日と第3日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ソンドンガのメニューとしては済州生島セギがあります。他にもトセギの追加やキムチクッパ、キムチチゲ、思い出のお弁当、冷麺、ラーメンなどもあります。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの済州生島セギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガの済州生島セギの値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのトセギの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガのトセギの追加料金は400g追加時に30,000ウォン、200g追加時に15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのキムチクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガのキムチクッパの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのキムチチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガのキムチチゲの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの思い出のお弁当の値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガの思い出のお弁当の値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガの冷麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガのラーメンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガで飲み物の種類は何がありますか？",
            "answer": "ソンドンガでは焼酎とビールがあります。焼酎とビールは4,000ウォンです。他にも漢拏山や漢拏トニック、チェジュウィットエールビールもあります。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの漢拏山の値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガの漢拏山の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガの漢拏トニックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガの漢拏トニックの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンドンガのチェジュウィットエールビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソンドンガのチェジュウィットエールビールの値段は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 668
    }
}